4/18→/25

今回学んだこと
・各アプリ（Slack Qast）のログの検索ノウハウ・有用性
・

4/18変更点
リファクタリング（ヘッダーとフッターの共有化）
①views/layoutsに”_header.html.erb”,”footer.html.erb”を作成
②potepan/single_product.html.erbのヘッダー・フッター部の①への移転
③/layouts/application.html.erb12・14行に1のレンダリング加筆

4/20
potepan/productsのページの作成
・route controller viewの整備